「陳浩南可以由慈雲山打到出銅鑼灣，我武肺一樣得！」

港島果班藍屍同我睇路丫，屌你老母

銅鑼灣揸lift人

肺字, 就係一劍插入心

拿 我就叫沙士 你叫我非典都得
但玩還玩 千祈唔好攞武肺兩個字黎玩

返撚左啦

探完奶奶就返銅鑼灣